咪撚再叫停和你shop，乜柒都停

尻拉就要停咁呢場運動要停好耐啦
咪撚柒比人帶風向

人數好重要，多人就自由發揮
少人就be water

投票：

【最後4日】2020全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部